想買部電視黎打switch 既話，邊部好？

呢部HISENSE o唔ok？
想搵部平平地但有60fps 打機順既